雷霆881講咩連登呀？

明明係baby kingdom同香港討論區先係主流民意領袖

明明係u汪同3boys2girls